# README #

Начинаем работу над своим MVC блогом
я добавил некоторые классы что бы было с чего начать

сначала сделаем консольное приложение v1
оно будет закускаться командой 

    php cli.php <controller> <action> <param1> ...

например 

    php cli.php post add "this is title" "first post body" 

должно 

* запустить приложение
* удостовериться что класс Post существует и реализует ControllerInterface
* проверить что метод add существует
* вызвать метод add с параметрами идущими после add (в нашем случае добавить в хранилище новый пост)
* верунть представление (view) - (включите фантазию что там будет отображаться)

    php cli.php post
    
* должно вызвать метод index

если контроллера или метода нет, нужно вернуть представление с соответсвующей ошибкой
не такое:)

    $ php cli.php 
    PHP Notice:  Undefined variable: ...

для начала вместо базы данных будет просто файл с массивом
когда доведем приложение до ума, заменим его подключением к базе

index.php для веб приложения
    
добавляйте и/или изменяйте существующие классы и методы по вашему усмотрению, но помните, что это должно иметь практический смысл    